%@Titre:Métropole -- Septembre 2007
Préciser si les affirmations suivantes sont vraies ou
fausses. Justifier.
\begin{myenumerate}
\item $\dfrac3{25}$ est un nombre décimal.
\item Les nombres 570 et 795 sont premiers entre eux.
\item La somme de deux multiples de 5 est toujours un multiple de 5.
\end{myenumerate}